荃灣go24愈黎愈多人

愈來愈多大隻佬

想問下巴打有冇試過朝早去？
打算join通常朝早至晏晝3點呢段時間做
想知多唔多人

成日朝早去，8-10/11-12依段時間，暫時都ok，最多係3-5同夜晚7-10（夜晚試過一次only) 但係感覺唔同時段都愈黎愈多人

7-11好多人

北角都係

朝早6點左右已經開始多人.....

咁誇，我成日9左右去到都唔洗點share機架喎

咁樣唔係好事咩？

今日第一次去 仲逼過康文署
尤其free weights 果度 仲要個個除罩做

今日都有去，真係比平時少左人帶，以前唔係咁，最少一半人

你咁講又好似係